請問今日D碼頭同機場打風消息呢？

今日冇人返工？
比人炒左？

不嬲都係流料

我Uncle係機上影到個風眼

Hi表弟

睇撚咩，早上六點前實落波

無人關心大交合